# Những điều cần biết về phẫu thuật cắt túi mật

"Khi bị sỏi túi mật, viêm túi mật, polyp túi mật… không ít người lo sợ phải phẫu thuật cắt túi mật. Tuy nhiên, không phải lúc nào cũng cần phải cắt túi mật và mổ cắt túi mật không hề đáng sợ.
https://kimdomkhang.online/bai-viet/phuong-phap-dieu-tri/n